黃曉瑩發冷呀？

著件咁厚外套